# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Free Software Foundation, Inc.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Web-cyradm 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2006-08-22 15:02+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2003-08-22 12:55+0800\n"
"Last-Translator: Zhang Bo <boozhang@sdb.ac.cn>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=GB2312\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: lib/crypto.php:30 lib/crypto.php:110 lib/crypto.php:160
#: changeadminpasswd.php:97 editadminuser.php:20 editadminuser.php:123
#: editadminuser.php:185 editadminuser.php:195 editadminuser.php:205
#: editadminuser.php:213 editadminuser.php:225 editadminuser.php:235
#: editadminuser.php:248 delete_catchall.php:20 browse.php:50
#: browseaccounts.php:36 browseaccounts.php:121 browseaccounts.php:174
#: newadminuser.php:137 newadminuser.php:143 newadminuser.php:151
#: newadminuser.php:158 newalias.php:28 newaccount.php:23 newaccount.php:54
#: newaccount.php:286 newaccount.php:292 deleteemail.php:54 catchall.php:108
#: newemail.php:19 validate.inc.php:109 validate.inc.php:116
#: validate.inc.php:224 validate.inc.php:240 validate.inc.php:284
#: validate.inc.php:298 validate.inc.php:324 validate.inc.php:333
#: validate.inc.php:374 validate.inc.php:383 validate.inc.php:444
#: validate.inc.php:456 validate.inc.php:495 validate.inc.php:520
#: validate.inc.php:541 validate.inc.php:562 validate.inc.php:605
#: validate.inc.php:614 validate.inc.php:640 validate.inc.php:651
#: validate.inc.php:681 validate.inc.php:706 validate.inc.php:717
#: validate.inc.php:748 validate.inc.php:776 validate.inc.php:796
#: validate.inc.php:817 validate.inc.php:838 validate.inc.php:884
#: validate.inc.php:931 validate.inc.php:1073 init.php:12 init.php:19
#: manageaccount.php:39 manageaccount.php:63 manageaccount.php:212
#: manageaccount.php:223 manageaccount.php:275 manageaccount.php:289
#: deleteadminuser.php:70 deleteadminuser.php:77 deleteadminuser.php:84
#: deletealias.php:58 deletealias.php:68 deleteaccount.php:82
#: deleteaccount.php:89 deleteaccount.php:95 deleteaccount.php:101
msgid "Database error"
msgstr "数据库错误"

#: editalias.php:23
#, fuzzy
msgid "There was an error adding "
msgstr "在把$dest加到$alias的过程中出现了一个错误："

#: editalias.php:23
msgid " to "
msgstr ""

#: editalias.php:23
msgid "."
msgstr ""

#: editalias.php:49
msgid "Editing alias"
msgstr "编辑别名"

#: editalias.php:53
msgid "Delete this alias"
msgstr "删除该别名"

#: editalias.php:54
#, fuzzy
msgid "Back to aliases"
msgstr "所有别名"

#: editalias.php:55 search.php:128 search.php:130 aliases.php:42
#: adminuser.php:60
msgid "Previous 10 entries"
msgstr "前10个"

#: editalias.php:56 search.php:133 search.php:135 aliases.php:43
#: adminuser.php:64
msgid "Next 10 entries"
msgstr "后10个"

#: editalias.php:61 browse.php:103 browseaccounts.php:82 editaccount.php:48
#: search.php:48 search.php:142 search.php:294 aliases.php:50 adminuser.php:73
msgid "action"
msgstr "执行操作"

#: editalias.php:62 search.php:296 aliases.php:52 editemail.php:106
#: newemail.php:99
msgid "Destination"
msgstr "目标"

#: editalias.php:76
msgid "Cannot remove from account"
msgstr "无法从账号中删除"

#: editalias.php:78
msgid "Remove destination"
msgstr "删除与之对应的目标邮件地址"

#: editalias.php:90
msgid "This alias has no destinations"
msgstr "该别名没有与之对应的目标邮件地址"

#: editalias.php:102
msgid "New destination"
msgstr "新目标"

#: editalias.php:113 delete_catchall.php:42 browseaccounts.php:305
#: editaccount.php:168 vacation.php:218 search.php:344 newaccount.php:43
#: newaccount.php:103 newaccount.php:118 newaccount.php:340 deleteemail.php:73
#: catchall.php:130 editdomain.php:271 newdomain.php:289 deletedomain.php:145
#: editemail.php:136 newemail.php:128 manageaccount.php:367
#: deleteadminuser.php:103 deletealias.php:82 deletealias.php:84
#: forwardalias.php:200 deleteaccount.php:124 forwardaccount.php:149
msgid "Back"
msgstr ""

#: changeadminpasswd.php:17 manageaccount.php:108
msgid "Change password for account"
msgstr "修改账号密码"

#: changeadminpasswd.php:28
#, fuzzy
msgid "Old Password"
msgstr "密码"

#: changeadminpasswd.php:43
#, fuzzy
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: changeadminpasswd.php:59 editadminuser.php:95 newadminuser.php:89
#: newaccount.php:198
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: changeadminpasswd.php:99
#, fuzzy
msgid "Password not changed"
msgstr "密码已修改"

#: changeadminpasswd.php:101
#, fuzzy
msgid "Password successfully changed"
msgstr "修改已成功"

#: editadminuser.php:26
msgid "Change admin user for domain"
msgstr "改变此域的管理员"

#: editadminuser.php:39 newadminuser.php:39 newaccount.php:165
msgid "Accountname"
msgstr "账号名"

#: editadminuser.php:49 newadminuser.php:54
msgid "Admin Type"
msgstr "管理员类型"

#: editadminuser.php:61 newadminuser.php:60 newadminuser.php:174
#: adminuser.php:151 menu.inc.php:141
msgid "Superuser"
msgstr "超级用户"

#: editadminuser.php:71 newadminuser.php:64 newadminuser.php:176
#: adminuser.php:153 menu.inc.php:143
msgid "Domain Master"
msgstr "域管理员"

#: editadminuser.php:79 newadminuser.php:74 newaccount.php:197 login.php:82
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: editadminuser.php:116
#, fuzzy
msgid "Responsible for all domains"
msgstr "为所有的域选择超级管理员"

#: editadminuser.php:130
#, fuzzy
msgid "Responsible for the following domains:"
msgstr "管理员已经负责管理此域"

#: editadminuser.php:146
msgid "No Domain assigned yet"
msgstr "尚未指定域"

#: editadminuser.php:153
msgid "Add new domain to this admin"
msgstr "为该管理员增加新的有权限管理的域"

#: delete_catchall.php:24
msgid "successfully deleted from the Database"
msgstr "已成功地从数据库中删除"

#: delete_catchall.php:32 catchall.php:120
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: settings.php:17
#, fuzzy
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: settings.php:23
msgid "Display Preferences"
msgstr ""

#: settings.php:30
#, fuzzy
msgid "Use this to change your admin password."
msgstr "修改密码出错"

#: settings.php:34
msgid "You can change the way that Web-cyradm displays information to you."
msgstr ""

#: settings.php:43
#, fuzzy
msgid "Administration Settings"
msgstr "添加管理员"

#: settings.php:53
msgid "You can set all administrative settings."
msgstr ""

#: browse.php:15
msgid "Browse domains"
msgstr "浏览域"

#: browse.php:55
#, fuzzy
msgid "Total Domains:"
msgstr "所有符合条件的域"

#: browse.php:56 browseaccounts.php:42 adminuser.php:34
msgid "Displaying from position:"
msgstr "从此位置开始显示："

#: browse.php:66 newdomain.php:24
msgid "Add new domain"
msgstr "添加一个新域"

#: browse.php:78 browse.php:81 browseaccounts.php:60 browseaccounts.php:63
msgid "First entry"
msgstr ""

#: browse.php:79 browse.php:82 browseaccounts.php:61 browseaccounts.php:64
#, fuzzy
msgid "Previous entries"
msgstr "前10个"

#: browse.php:86 browse.php:89 browseaccounts.php:68 browseaccounts.php:71
#, fuzzy
msgid "Next entries"
msgstr "后10个"

#: browse.php:87 browse.php:90 browseaccounts.php:69 browseaccounts.php:72
#, fuzzy
msgid "Last entry"
msgstr "上次登录"

#: browse.php:108 browse.php:110 search.php:49
msgid "domainname"
msgstr "域名"

#: browse.php:119 search.php:51
msgid "prefix"
msgstr "前缀"

#: browse.php:128 search.php:53
msgid "max Accounts"
msgstr "最大用户数"

#: browse.php:134 browse.php:135 search.php:54
#, fuzzy
msgid "Domain quota"
msgstr "域"

#: browse.php:141 browse.php:142 search.php:55
msgid "default quota per user"
msgstr "每用户缺省邮箱容量"

#: browse.php:166 search.php:70
msgid "Edit Domain"
msgstr "编辑域信息"

#: browse.php:167 search.php:71
msgid "Delete Domain"
msgstr "删除域"

#: browse.php:185 browse.php:188 search.php:74 search.php:76
#: deletedomain.php:45 menu.inc.php:64
msgid "accounts"
msgstr "账号管理"

#: browse.php:197 browse.php:200 search.php:79 search.php:81
msgid "Aliases"
msgstr "别名"

#: browse.php:230 browseaccounts.php:233 editaccount.php:149 search.php:97
#: search.php:237 editdomain.php:228 newdomain.php:138
msgid "Quota not set"
msgstr "未设置邮箱容量上限"

#: browseaccounts.php:25
msgid "Browse accounts for domain"
msgstr "浏览域中的用户"

#: browseaccounts.php:41 newaccount.php:129
msgid "Total accounts"
msgstr "全部账号"

#: browseaccounts.php:48 browseaccounts.php:293
msgid "Add new account"
msgstr "添加新账号"

#: browseaccounts.php:86 editaccount.php:52 newalias.php:84 search.php:143
#: search.php:295 newaccount.php:195 aliases.php:51
msgid "Email address"
msgstr "邮件地址"

#: browseaccounts.php:90 editaccount.php:61 search.php:144 login.php:72
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: browseaccounts.php:94 search.php:145
msgid "Last login"
msgstr "上次登录"

#: browseaccounts.php:94 editaccount.php:66 search.php:146
msgid "Quota used"
msgstr "已用邮箱容量"

#: browseaccounts.php:101 search.php:147
msgid "services"
msgstr ""

#: browseaccounts.php:135 search.php:209
msgid "n/a"
msgstr "无效或无法显示"

#: browseaccounts.php:144 search.php:166
#, fuzzy
msgid "Edit email addresses"
msgstr "编辑邮件地址"

#: browseaccounts.php:149 search.php:167
msgid "Edit account"
msgstr "编辑账号"

#: browseaccounts.php:153 editaccount.php:56 editaccount.php:85 search.php:168
msgid "Forward"
msgstr "转发"

#: browseaccounts.php:157 search.php:169
msgid "Delete account"
msgstr "删除账号"

#: browseaccounts.php:161 search.php:170
msgid "Set catch all"
msgstr "设置接收所有"

#: browseaccounts.php:179 search.php:185
msgid "Forwards"
msgstr "转发"

#: browseaccounts.php:227 editaccount.php:146 search.php:228
msgid "out of"
msgstr "使用中，共"

#: browseaccounts.php:230 search.php:234
msgid "Unable to retrieve quota"
msgstr "找不到邮箱容量信息"

#: browseaccounts.php:287 search.php:279
msgid "No accounts found"
msgstr "没有账号"

#: newadminuser.php:19
msgid "Add new administrator"
msgstr "添加新管理员"

#: newadminuser.php:67
msgid "Select \"Superuser\" for all domains"
msgstr "为所有的域选择超级管理员"

#: newadminuser.php:104 deletedomain.php:130
msgid "Domain"
msgstr "域"

#: newadminuser.php:164 catchall.php:112
msgid "successfully added to Database"
msgstr "已成功加入到数据库"

#: editaccount.php:24
#, fuzzy
msgid "Email addresses defined for user"
msgstr "为此用户设定的邮件地址"

#: editaccount.php:40
msgid "New email address"
msgstr "新邮件地址"

#: editaccount.php:84
msgid "Edit Emailadress"
msgstr "编辑邮件地址"

#: editaccount.php:86
msgid "Vacation"
msgstr "自动回复"

#: editaccount.php:87
msgid "Delete Emailadress"
msgstr "删除邮件地址"

#: newalias.php:17
msgid "Add new alias to domain"
msgstr "为此域添加一个新别名"

#: newalias.php:45 newaccount.php:40
msgid "transport is not cyrus, unable to create account"
msgstr "transport未设置为cyrus, 无法创建账号"

#: newalias.php:57
msgid "Sorry, no more alias allowed for domain"
msgstr "很遗憾，不允许为该域增加新的别名"

#: newalias.php:62
msgid "Maximum allowed aliases is"
msgstr "允许的最大别名数是"

#: vacation.php:55
msgid "Vacation notice set"
msgstr "自动回复已设置"

#: vacation.php:57
msgid "Failed to activate vacation"
msgstr "启用自动回复失败"

#: vacation.php:60
msgid "Failure in modifying vacation notice"
msgstr "修改自动回复消息失败"

#: vacation.php:63 vacation.php:91 forwardalias.php:89
msgid "Failed to login"
msgstr "登录失败"

#: vacation.php:79
msgid "Vacation notice unset"
msgstr "自动回复已取消"

#: vacation.php:81
msgid "Failure in unseting vacation notice"
msgstr "取消自动回复失败"

#: vacation.php:85
msgid "Vacation notice removed"
msgstr "自动回复消息内容已删除"

#: vacation.php:87
msgid "Failure in removing vacation notice"
msgstr "删除自动回复信息内容失败"

#: vacation.php:103 forwardalias.php:101
msgid "Not possible"
msgstr "不可能"

#: vacation.php:126
msgid ""
"You can't set Vacation Message for this email address with 'Allow Free Mail "
"Addressess' set to off!"
msgstr ""
"当‘允许任意邮件地址’被设置为‘关’时，无法对该邮件地址进行自动回复设置！"

#: vacation.php:131
msgid "Vacation message for emailadress"
msgstr "该邮件地址的自动回复信息"

#: vacation.php:150
msgid "Set vacation notice"
msgstr "设置自动回复信息"

#: vacation.php:157
msgid "Remove vacation notice"
msgstr "删除自动回复信息内容"

#: vacation.php:188
#, fuzzy
msgid "Subject"
msgstr "提交"

#: vacation.php:195
msgid "Body"
msgstr ""

#: search.php:43
msgid "Total domains matching"
msgstr "所有符合条件的域"

#: search.php:112
msgid "Total users matching"
msgstr "所有符合条件的用户"

#: search.php:120
msgid "Displaying from position"
msgstr "从此位置开始显示"

#: search.php:286
msgid "Total aliases matching"
msgstr "所有符合条件的别名"

#: search.php:288
msgid "No aliases found"
msgstr "没有别名"

#: search.php:310 aliases.php:70
msgid "Edit Alias"
msgstr "编辑别名"

#: search.php:311 aliases.php:71
msgid "Delete Alias"
msgstr "删除别名"

#: newaccount.php:93
msgid "Sorry, no more account allowed for domain"
msgstr "很遗憾，该域允许的最大用户数已经达到"

#: newaccount.php:98
msgid "Maximum allowed accounts is"
msgstr "允许的最大账号数是"

#: newaccount.php:108
#, fuzzy
msgid "Sorry, no more disk space left for domain"
msgstr "很遗憾，不允许为该域增加新的别名"

#: newaccount.php:113
#, fuzzy
msgid "Quota is"
msgstr "已用邮箱容量"

#: newaccount.php:123
msgid "Add new Account to domain"
msgstr "为此域添加一个新账号"

#: newaccount.php:196 manageaccount.php:146
msgid "Quota"
msgstr "邮箱容量"

#: newaccount.php:261 manageaccount.php:309 manageaccount.php:336
#, fuzzy
msgid "Quota exeeded"
msgstr "已用邮箱容量"

#: newaccount.php:263 manageaccount.php:311
#, fuzzy
msgid "New quota is"
msgstr "设置邮箱容量"

#: newaccount.php:296
msgid "Account successfully added to the Database"
msgstr "已成功将账号加入数据库"

#: newaccount.php:308
msgid "Account succesfully added to the IMAP Subsystem"
msgstr "已成功将账号加入IMAP子系统"

#: login.php:61
msgid "Welcome to Web-cyradm"
msgstr "欢迎使用Web-cyradm"

#: login.php:62 failed.php:75
msgid "This is only for authorized users"
msgstr "仅授权用户可使用本系统"

#: login.php:63
msgid "Please authenticate yourself"
msgstr "请输入认证信息"

#: login.php:95
msgid "Select language"
msgstr "请选择语言"

#: logout.php:54
msgid "Thank you for using Web-cyradm"
msgstr "感谢您使用Web-cyradm"

#: logout.php:59
msgid "You are logged out"
msgstr "你已经注销"

#: logout.php:64 failed.php:80 timeout.php:51
msgid "If you like to login click"
msgstr "如果要登录，请点击"

#: logout.php:66 failed.php:82 timeout.php:53
msgid "here"
msgstr "这里"

#: deleteemail.php:18
msgid "Delete emailadress from the System"
msgstr "从本系统中删除邮件地址"

#: deleteemail.php:25
msgid "Do you really want to delete the emailadress for user"
msgstr "你确定要删除该用户的这个邮件地址吗"

#: deleteemail.php:46 deletedomain.php:66 deleteadminuser.php:62
#: deleteaccount.php:65
msgid "Action cancelled, nothing deleted"
msgstr "操作取消，未删除任何东西"

#: deleteemail.php:60
msgid "Emailadress deleted."
msgstr "邮件地址已删除"

#: catchall.php:15
msgid "Define a Account for receiving undefined adresses for domain"
msgstr "设置一个账号用来接收发往此域、但是目的邮件地址不明确的所有邮件"

#: catchall.php:32
msgid "Do you really want to define the user"
msgstr "你确定要设置这个用户吗？"

#: catchall.php:36
msgid "to receive all undefined emailadresses"
msgstr "用来接收目的邮件地址不明确的邮件"

#: catchall.php:40
msgid "The currently defined user"
msgstr "当前设置的用户"

#: catchall.php:40
msgid "will not receiving any undefined emailadresses anymore"
msgstr "不再接收任何目的邮件地址不明确的邮件"

#: catchall.php:68
msgid "The user"
msgstr "用户"

#: catchall.php:68
msgid "is allready defined to receive all undefined Emails."
msgstr "应经被设置为接收所有目的地址不明确的邮件"

#: catchall.php:70
msgid "Do you want to remove the function \"catch all\" for the account"
msgstr "你确定要为该用户取消“接收所有目的地址不明确邮件”的功能吗"

#: editdomain.php:84
msgid "Successfully changed domain"
msgstr "域已修改成功"

#: editdomain.php:94 newdomain.php:277 editemail.php:42 newemail.php:45
msgid "Database error, please try again"
msgstr "数据库错误，请再试"

#: editdomain.php:122 newdomain.php:36
msgid "Domainname"
msgstr "域名"

#: editdomain.php:136 newdomain.php:54
msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

#: editdomain.php:153 newdomain.php:70
msgid "Allow Free Names"
msgstr "允许任意名字"

#: editdomain.php:174 newdomain.php:87
msgid "Allow Free Mail Addresses"
msgstr "允许任意邮件地址"

#: editdomain.php:192 newdomain.php:99
msgid "Maximum Accounts"
msgstr "最大账号数"

#: editdomain.php:206 newdomain.php:114
msgid "Default Quota in Kilobytes"
msgstr "缺省邮箱容量（千字节）"

#: editdomain.php:220 newdomain.php:129
#, fuzzy
msgid "Quota for Domain in Kilobytes"
msgstr "缺省邮箱容量（千字节）"

#: editdomain.php:235 newdomain.php:151
#, fuzzy
msgid "Standard Folders"
msgstr "标准邮箱"

#: editdomain.php:237 newdomain.php:157
msgid ""
"Forders which are automaticaly created for every new account (comma "
"separated list)"
msgstr ""

#: aliases.php:13
msgid "Browse aliases for domain"
msgstr "浏览该域的别名"

#: aliases.php:36
msgid "Total aliases"
msgstr "所有别名"

#: aliases.php:41
msgid "Add new alias"
msgstr "添加新别名"

#: newdomain.php:170
msgid "Standard Mailboxes"
msgstr "标准邮箱"

#: newdomain.php:176
msgid ""
"emailadress where the default aliases should be mapped (empty means no "
"mapping)"
msgstr "映射为缺省别名的邮件地址（空表示没有映射）"

#: newdomain.php:194
msgid "Mail transport"
msgstr "邮件传递"

#: newdomain.php:197
msgid "Leave this as is, unless you know what you are doing"
msgstr "除非你清楚要做什么，否则请不要改动它"

#: newdomain.php:218
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: newdomain.php:268 newemail.php:35
msgid "Successfully added"
msgstr "已成功添加"

#: failed.php:70
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#: timeout.php:46
msgid "Your session timed out"
msgstr "会话超时"

#: adminuser.php:15
msgid "Browse admins"
msgstr "浏览管理员"

#: adminuser.php:33
msgid "Total administrators"
msgstr "所有管理员"

#: adminuser.php:41
msgid "Add administator"
msgstr "添加管理员"

#: adminuser.php:77
msgid "Adminname"
msgstr "管理员名"

#: adminuser.php:81
msgid "domain"
msgstr "域"

#: adminuser.php:85
msgid "admin type"
msgstr "管理员类型"

#: adminuser.php:112
msgid "Edit adminuser"
msgstr "编辑管理员信息"

#: adminuser.php:118
msgid "Delete adminuser"
msgstr "删除管理员"

#: adminuser.php:137
msgid "All domains"
msgstr "全部域"

#: adminuser.php:141
msgid "None"
msgstr "无"

#: deletedomain.php:22
msgid "Delete a Domain from the System"
msgstr "从本系统中删除一个域"

#: deletedomain.php:26
msgid "Do you really want to delete the Domain"
msgstr "你确定要删除此域吗"

#: deletedomain.php:31
msgid "with all its defined accounts, admins, and emailadresses"
msgstr "同时包含它之上所有的账号、管理员以及邮件地址"

#: deletedomain.php:37
msgid "This can take a while depending on how many account have to be deleted"
msgstr "这所花的时间取决于要删除多少账号"

#: deletedomain.php:41
msgid "Your action will delete"
msgstr "此操作将删除"

#: deletedomain.php:134
msgid "successfully deleted"
msgstr "已成功删除"

#: editemail.php:36
msgid "Successfully changed"
msgstr "修改已成功"

#: editemail.php:58
msgid ""
"You can't edit this email address with 'Allow Free Mail Addressess' set to "
"off!"
msgstr "当‘允许任意邮件地址’被设置为‘关’时，不允许编辑该邮件地址！"

#: editemail.php:63
#, fuzzy
msgid "Edit emailadress for user"
msgstr "该用户的新邮件地址"

#: editemail.php:80 newemail.php:77
msgid "Emailadress"
msgstr "邮件地址"

#: newemail.php:56
msgid "New emailadress for user"
msgstr "该用户的新邮件地址"

#: validate.inc.php:121 validate.inc.php:138 init.php:41 init.php:64
msgid "Security violation detected, attempt logged"
msgstr "此操作危及安全，操作已被记入日志。"

#: validate.inc.php:165 validate.inc.php:202 validate.inc.php:209
#: validate.inc.php:260 validate.inc.php:270 validate.inc.php:353
#: validate.inc.php:356 validate.inc.php:365 validate.inc.php:368
#: validate.inc.php:403 validate.inc.php:410 validate.inc.php:415
#: validate.inc.php:485 validate.inc.php:489 validate.inc.php:500
#: validate.inc.php:510 validate.inc.php:514 validate.inc.php:525
#: validate.inc.php:536 validate.inc.php:546 validate.inc.php:557
#: validate.inc.php:567 validate.inc.php:600 validate.inc.php:635
#: validate.inc.php:645 validate.inc.php:701 validate.inc.php:711
#: validate.inc.php:771 validate.inc.php:781 validate.inc.php:791
#: validate.inc.php:801 validate.inc.php:812 validate.inc.php:822
#: validate.inc.php:833 validate.inc.php:843 validate.inc.php:906
#: validate.inc.php:953 validate.inc.php:1089
msgid ""
"Security violation detected, action cancelled. Your attempt has been logged."
msgstr "此操作危及安全，已被取消。你的行为已被记入日志。"

#: validate.inc.php:180 validate.inc.php:198 validate.inc.php:256
#: validate.inc.php:349 validate.inc.php:855 validate.inc.php:903
#: validate.inc.php:950 validate.inc.php:1010 validate.inc.php:1013
#: validate.inc.php:1022 validate.inc.php:1025 validate.inc.php:1034
#: validate.inc.php:1049 validate.inc.php:1058 validate.inc.php:1061
#: validate.inc.php:1101
msgid "Security violation detected, nothing deleted, attempt has been logged"
msgstr "此操作危及安全，没有删除任何东西，操作已被记入日志。"

#: validate.inc.php:212 validate.inc.php:263 validate.inc.php:273
msgid "You must provide a username"
msgstr "你必须提供一个用户名"

#: validate.inc.php:215 validate.inc.php:276 validate.inc.php:420
#: validate.inc.php:574
#, fuzzy
msgid "Password incorrect"
msgstr "密码已修改"

#: validate.inc.php:218 validate.inc.php:279 validate.inc.php:577
#: validate.inc.php:966
msgid "New passwords are not equal. Password not changed"
msgstr "两次输入的密码不一致，密码未修改。"

#: validate.inc.php:228
msgid "Username already exist"
msgstr "该用户名已存在"

#: validate.inc.php:234 validate.inc.php:318 ace.php:41
#, fuzzy
msgid "Invalid domain name"
msgstr "域名"

#: validate.inc.php:244 validate.inc.php:328
#, fuzzy
msgid "No such domain"
msgstr "浏览域"

#: validate.inc.php:306 validate.inc.php:391
msgid "At least one Superuser is needed for Web-cyradm"
msgstr "web-cyradm最少需要一个超级用户的账号"

#: validate.inc.php:336
msgid "Admin already repsonsible for the domain"
msgstr "管理员已经负责管理此域"

#: validate.inc.php:423
msgid "Passwords do not match"
msgstr "两次输入的密码不一致"

#: validate.inc.php:426 validate.inc.php:666 validate.inc.php:732
#, fuzzy
msgid "Invalid email adress"
msgstr "新邮件地址"

#: validate.inc.php:429
msgid "Invalid username"
msgstr ""

#: validate.inc.php:449
msgid "Sorry, the username already exists"
msgstr "很遗憾，该用户名已经存在"

#: validate.inc.php:461 validate.inc.php:686 validate.inc.php:753
#, fuzzy
msgid "Sorry, the emailadress already exists"
msgstr "很遗憾，该用户名已经存在"

#: validate.inc.php:476 validate.inc.php:620
#, fuzzy
msgid "Quota exeedes the maximum allowed quota for this domain."
msgstr "邮箱容量超过了该域允许的最大邮箱容量。"

#: validate.inc.php:663 validate.inc.php:729
#, fuzzy
msgid "Invalid destination"
msgstr "新目标"

#: init.php:19
msgid "Check scripts/upgrade-*.sql files."
msgstr ""

#: display.php:17
msgid "Display preferences for"
msgstr ""

#: display.php:26
msgid "No template definitions found, please check your config file"
msgstr ""

#: display.php:36
msgid "Color scheme"
msgstr ""

#: display.php:58
msgid "Number of domains displayed on page"
msgstr ""

#: display.php:74
msgid "Number of accounts displayed on page"
msgstr ""

#: display.php:90
msgid "Quota usage warn level"
msgstr ""

#: display.php:121
msgid "Reload page"
msgstr ""

#: manageaccount.php:81
msgid "Additional information for account"
msgstr ""

#: manageaccount.php:90
msgid "First name"
msgstr ""

#: manageaccount.php:99
#, fuzzy
msgid "Last name"
msgstr "上次登录"

#: manageaccount.php:117
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: manageaccount.php:127
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: manageaccount.php:137
msgid "Setting individual Quota for user"
msgstr "为该用户个别设置邮箱容量"

#: manageaccount.php:156
#, fuzzy
msgid "Edit services for user"
msgstr "用户邮箱容量"

#: manageaccount.php:164
#, fuzzy
msgid "Service"
msgstr "查找"

#: manageaccount.php:165
msgid "Status"
msgstr ""

#: manageaccount.php:168
msgid "Fetch mail via IMAP client"
msgstr ""

#: manageaccount.php:172
msgid "Fetch mail via POP client"
msgstr ""

#: manageaccount.php:176
msgid "Set vacation message and filter rules with sieve"
msgstr ""

#: manageaccount.php:181
msgid "Send E-Mails via smtp authentication"
msgstr ""

#: manageaccount.php:186
msgid "Receive E-Mails via smtp"
msgstr ""

#: manageaccount.php:225 manageaccount.php:231
msgid "Password changed"
msgstr "密码已修改"

#: manageaccount.php:234
msgid "Failure in changing password."
msgstr "修改密码出错"

#: manageaccount.php:260
#, fuzzy
msgid "Services successfully changed"
msgstr "修改已成功"

#: manageaccount.php:262
#, fuzzy
msgid "Services NOT changed"
msgstr "修改已成功"

#: manageaccount.php:322 manageaccount.php:347
msgid "Quote for user"
msgstr "用户邮箱容量"

#: manageaccount.php:326 manageaccount.php:351
msgid "changed to"
msgstr "已改为"

#: manageaccount.php:338
msgid "Quota NOT changed"
msgstr ""

#: index.php:23
msgid "migrate.php exists! please delete or rename it"
msgstr "文件migrate.php已经存在！请将其删除或改名"

#: index.php:156
msgid "web-cyradm has not yet been configured"
msgstr "尚未配置web-cyradm"

#: index.php:159
msgid "Configuration steps:"
msgstr "配置步骤："

#: index.php:161
msgid "copy the config file that comes with the distribution: "
msgstr "拷贝发布包中的配置文件"

#: index.php:164
msgid "Edit the file config/conf.php to match your systems configuration"
msgstr "根据你的系统需求，编辑config/conf.php文件"

#: index.php:166
msgid ""
"Further information about how to configure Web-cyradm can be found at the "
"following website:"
msgstr "在以下网站中可以找到如何配置web-cyradm的详细信息："

#: auth.inc.php:49
msgid "Web-cyradm is for authorized users only."
msgstr "仅授权用户可使用本系统"

#: auth.inc.php:50
msgid "Make sure you entered the right password."
msgstr "请检查输入的密码是否正确"

#: auth.inc.php:51
msgid "Push the back button in your browser to try again."
msgstr "请在浏览器中按后退按钮再试"

#: auth.inc.php:52
msgid " Your attempt to login has been stored."
msgstr "你试图登录的动作已被记入日志"

#: deleteadminuser.php:19
msgid "Delete an Admin account from the System"
msgstr "从此系统中删除一个管理员账号"

#: deleteadminuser.php:23
msgid "Do you really want to delete the Domain supervisor"
msgstr "你确定要删除此域的管理员账号吗"

#: deleteadminuser.php:89
msgid "Admin user deleted"
msgstr "已经删除该管理员账号"

#: deletealias.php:26
msgid "Please confirm you want to remove"
msgstr "请确认你要删除"

#: deletealias.php:26
msgid "from the alias"
msgstr "从别名中"

#: deletealias.php:40
msgid "Please confirm you want to remove the alias"
msgstr "请确认你想删除该别名"

#: deletealias.php:60
msgid "Removed"
msgstr "已删除"

#: deletealias.php:60
msgid "from"
msgstr "从"

#: deletealias.php:70
msgid "Removed the alias"
msgstr "删除别名"

#: menu.inc.php:21
msgid "Superusers Menu"
msgstr "超级用户菜单"

#: menu.inc.php:25
msgid "Domainmasters menu"
msgstr "域管理员菜单"

#: menu.inc.php:28
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: menu.inc.php:36
msgid "add new domain"
msgstr "添加新域"

#: menu.inc.php:43
msgid "browse domains"
msgstr "浏览域"

#: menu.inc.php:50
msgid "adminusers"
msgstr "管理员"

#: menu.inc.php:73
#, fuzzy
msgid "aliases"
msgstr "别名"

#: menu.inc.php:80
msgid "home"
msgstr "首页"

#: menu.inc.php:86
msgid "settings"
msgstr ""

#: menu.inc.php:93
msgid "logout"
msgstr "注销"

#: menu.inc.php:123
msgid "Logged in as user"
msgstr "以用户身份登录"

#: menu.inc.php:135
msgid "Your role is"
msgstr "你的角色是"

#: menu.inc.php:153
msgid "Current domain is"
msgstr "当前域是"

#: menu.inc.php:159
msgid "No domain selected"
msgstr "没有选择域"

#: forwardalias.php:46 forwardaccount.php:36
msgid "Forward set"
msgstr "邮件转发已经设置好"

#: forwardalias.php:48
msgid "Failure in setting forward"
msgstr "设置邮件转发失败"

#: forwardalias.php:51
msgid "Wrong password"
msgstr "输入密码错误"

#: forwardalias.php:67 forwardalias.php:75 forwardalias.php:81
#: forwardalias.php:85 forwardaccount.php:40
msgid "Forwarding removed"
msgstr "已取消转发"

#: forwardalias.php:69 forwardalias.php:77
msgid "Failure in removing forwarding"
msgstr "取消邮件转发失败"

#: forwardalias.php:122
msgid ""
"You can't forward this email address with 'Allow Free Mail Addressess' set "
"to off!"
msgstr ""
"当‘允许任意邮件地址’被设置为‘关’时，不允许对该邮件地址进行自动转发设置！"

#: forwardalias.php:128
msgid "Forward for emailadress"
msgstr "邮件地址转发"

#: forwardalias.php:171
msgid "Set forwarding to"
msgstr "将邮件转发至"

#: forwardalias.php:171
msgid "(Seperate multiple values with ,)"
msgstr "（不同邮件地址之间用逗号分隔）"

#: forwardalias.php:177 forwardaccount.php:113
msgid "Keep a copy in the user's mailbox"
msgstr "在用户邮箱内保留一份拷贝"

#: forwardalias.php:182 forwardaccount.php:127
msgid "Remove forwarding"
msgstr "取消转发"

#: deleteaccount.php:20
msgid "Delete an Account from the System"
msgstr "从此系统中删除一个账号"

#: deleteaccount.php:24
msgid "Do you really want to delete the user "
msgstr "你确定要删除此用户吗"

#: deleteaccount.php:28
msgid "with all its defined Emailadresses"
msgstr "同时包含所有它定义的邮件地址"

#: deleteaccount.php:111
msgid "User deleted"
msgstr "该用户已被删除"

#: forwardaccount.php:62
msgid "Forward for account"
msgstr "账号邮件转发"

#: forwardaccount.php:81
msgid "Set forwarding to (one adress per line)"
msgstr "将邮件转发至（每行一个邮件地址）"

#: ace.php:33
msgid ""
"To use Internationalized Domain Names (IDNs) you should install Net_IDNA "
"class from"
msgstr ""

#: ace.php:34 ace.php:42
msgid "Close"
msgstr ""

#~ msgid "No accounts fount"
#~ msgstr "没有账号"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "确定"

#~ msgid "No such domain, create domain first"
#~ msgstr "没有该域，请先创建该域"

#~ msgid "Your are not allowed to change domains!"
#~ msgstr "你未被授权修改域！"

#~ msgid "Passwords are empty or not equal."
#~ msgstr "密码为空或者两次输入的密码不一致。"

#~ msgid "You are not allowed to add new domains"
#~ msgstr "你无权添加新域"

#~ msgid "Yes, delete"
#~ msgstr "确定，删除"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "successfully changed Database...."
#~ msgstr "修改数据库成功"

#~ msgid "Add new admin user for domain"
#~ msgstr "为此域添加一个新管理员账号"

#~ msgid "Please select a domain first"
#~ msgstr "请先选择一个域"

#~ msgid "Not yet supported, change will be ignored"
#~ msgstr "目前尚未支持，改动将被忽略"
